大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

今日開始發現有好多巴打fb ac已經登入唔到，包括我
朋友禁入我度已經睇唔到野，我女朋友個relationship都無埋
情況大致有兩個

1. 電話驗證碼
圖1

圖2

第一次比驗證碼你，但入完就會變圖1唔正確or過期，叫佢重send就會永世變圖2

2. 叫你上傳自己樣上去，真係千祈唔好

而大部分巴打收到email

十年前既尻玩應用程式都比佢老屈！？

更有巴打表示個ac齋睇直播都被消失！
極恐怖，屌你老母唔洗網路廿三條啦

建議大家backup定fb有意義又無留底既相先

Facebook香港office係太古坊，係咪可以組隊上去問下情況

推上熱門

有冇人send email問下

第二個post

Email下面署名Facebook 2018極鬼

屌佢老母豬閪伯格比返d相我呀

苦主留名

推

光復香港
時代革命

推啊，我係受害者之一！

可以放上twitter比浸浸睇了 佢而家查緊google 應該好有興趣知道

有無巴打幫share

我上星期試過要俾電話號碼驗證之後冇野

你一野就搞店？

上次斷片7分鐘 都不了了了了知。同有傳香港fb 全紅底 同有 共蝶係到 你睇個d 直播時5毛多到呢....

就睇佢點收科，一陣又講返now個句技術問題

請問隔左幾耐先開返

講真
通知美國國會議員或傳媒有冇用?
而家唔係新浪微博同豆音喎

好撚頹呀
個acc 09年用到而家

直播點樣版消失？成個留言無左定直播停左？
我有d思疑我近兩日既直播留言只有我睇到

我朋友都係
佢成日share反送中post

有巴打表示睇睇下個ac彈左出去叫你驗証，之後入唔返

係時候轉用twitter喇

支持

屌佢老母臭朱閪伯格

求各位巴打轉呢件事share上Twitter

我都係呀

其實琴晚一路睇立場都一路斷
都覺得怪怪地 好似有人係咁暫停咁

Same here
估唔到日日些牙差佬打人啲片真係會比人河蟹

gogogo支持上fb office屌9班新加坡仔
我一個comment都無留過淨睇feeds都block
我仲有啲payment info係入面
developer acc又block
啲app死晒
屌你老母fb

呢個要推喎，推上國際社會

屌

推呀 好大件事

block我唔緊要無人想用你垃圾fb
你連del acc都唔畀
你hotline又無info email又無
上佢fb屌9佢好合理

仲用yahoo mail？

屌你老母比返d過左身既屋企人相我都得掛

苦主留言

用左十年fb差唔多啦

I still have

我幾個假帳號無事專門扮藍絲撚廢老

其實 facebook 係靠大量 algorithm 去處理, 只要多人 report 就會自動做野.
好明顯班仆街玩緊野, 睇你既 facebook 足迹再每樣野 report.

09年小學雞淨係識用yahoo

要係lobby登記先上到

又唔見我地report班藍絲會消失

Now段片被消失單野搞成點

登囉屌

Push

我整走過好多 ...

之前有冇加過 double May

我覺得要發大去美國
最好有外媒報吓

一個都無呀

懷疑係大規模censorship

堅。港人講地都無打左

Facebook滅緊聲

唔撚係嘛

GJ Bro
BTW 而家連登好慢 全部po睇唔到正負皮

我個ac都瀨左嘢
原來係大規模出事

屌佢老母邊條撚樣檢舉我

嘩

me too

你入完電話號碼佢會sd返6個一組數字黎 入完就冇事

一發現即搞即掂

屌....

唔係打壓
似係重新收個人資料
監控

話唔定只係香港係咁

有，話Facebook 幫中國做間諜

仲有rubio

同樣情況+1 留名

DLLM

本身fb係外國都俾人屌到仆街

正確 必須做 輕鬆得分

信我 你地上唔到fb office

唔關事
我個acc係內部用
係出個cmt無出過post
淨係睇過下feeds同live
主要係做app同page admin(出ads, 非政治）都一樣block

轉用 Twitter啦，fb呢d垃圾係時候放棄

唔駛上到
圍9佢畀請願信就ok
又和平又可以上國際層面

It is a pity. But it is also a good sign that most of the fake accounts would be gone.

唔用都要藉fb啲奶共野推香港上國際層面

最搞笑係佢有個director早排仲惡人先告狀。

push

fake唔fake佢話事
但我都有權del自己acc呀嘛？
我啲信用卡資料係晒你到，你點都畀人del吓嘛？

應該同星期一個個民間記者會既live feed有關

有無咩工具可以一次過dl返哂d相backup定先
費事陣間奶野d有紀念價值既相無哂

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

有人report?

唔係，我上twitter睇好多外國人上個月都發生同樣嘅事

用hotmail

lm

我證明到我自己個email
我證明到我自己個電話
我證明到自己唔係bot
然後你無解釋之下block我
無得上訴又無聯絡方法
我只係想del自己account都唔畀
屌你老母豬西伯伯

人地收錢做野
你積極啲

fb班審查員全部都係鄰國狗

申請個空ac仲快

仲要電話 頭像? 幫你洗頭阿

send比trump
比子彈佢打google

我都係呀屌，我負責公司個page，日日都要up嘢，呢鋪比佢玩死

我係受害者

屌老母比番個account我
但我up咗相啦屌

屌我都無撚左個ac

自己香港自己救，期待有“連書”出現，取代香港fb

幾星期前已被ban

轉第二社交網玩可唔可行
開個新FB睇live+文宣

我都係啊

用班狗啲相登記得唔得

Facebook: 幾年前開始係咁出d垃圾農場文廢post已經冇用
Instagram: 唔用
WhatsApp: 逐步開始唔用，非緊急既直接唔覆/叫佢用tg揾我/係status, profile, icon到叫人用依條tg link揾我
豬西伯格食屎

苦主留名
屌老母，佢話我一個2011年玩既應用程式有問題bam鳩我

same here
完全唔知做乜鳩俾人bam咗
report又冇email又冇
屌你老母

有乜負面影響呀屌佢老母

同美帝講就得
美帝會收FB皮

我打完肯定驗證碼冇錯 都係入唔到

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

減少手足落單！你認為自己會去遊行既請入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

會唔會係班仆街帝吧啲人瘋狂玩report

啱啱發現同另一位巴打
同樣日子差不多時間
佢一點我一點四左右upload相
然後被block
我懷疑佢係同步一批批人咁審查
有冇人都係8月7凌晨發生？

我女友星期日晚已經係咁，無法Login
搞咗兩日，唔知點解有得返

Facebook係科技界毒瘤，人哋紅過佢就抄人、威脅到佢就收購人，Facebook、Instagram、WhatsApp呢個生態圈已經太大，長遠嚟講要擺脫呢啲平台，否則Facebook淪陷，其餘兩個亦可能淪陷。
不過當示威完結，香港人又唔記得了

我都係呢個時間比人block

same

無啦啦睇睇下立場直播
fb就出通知話我玩過既一個連名都唔認得既應用程式有問題，之後D fd直頭search我名都搵唔返我，然後個AC就比fb鎖撚左，叫我up本人相，up左張個AC有既舊相上去，琴朝審撚到我而家都仲係審查中

好彩另外有用開twitter
豬西伯格你死撚返去同你個支那雞老婆繼續奶共啦契弟！

我都係，大約一兩點左右

然後再發現
大家都係12：53收到email
就用唔到fb
所以佢一定係一批人咁block

同你一樣都係00:53

推到上熱門呀屌

我都係00:53

希望大家72小時後冇事

同一個時間收到個奇怪email再一大批被blocked

屌我都係

係呀

我仲要衰on9 up左自己相

hkfb陳澍

朱西八格

我遲1分鐘

屌佢老母

送彈藥畀侵侵

完全一樣呀

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

我係不停彈app完全入唔到

堵塞佢lobby

我都係咁

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

屌 推爆佢

Same here
琴晚up左相都仲未得

我都係

不嬲都唔用開fb

老豆搵仔有身份證

所以？
叻啲架？

真定假呀
咁要快D美國佬講

之前好似爆過fb 提供用家資料俾中國

推 棄用垃圾fb

推 7月頭個時個fb已經被消失

借位一問，fb app report藍絲page同假acc時，經常按完原因就load空氣，係咪正常？

我呢排都成日load空氣

轉用twitter啦
facebook奶共架

facebook真係垃圾黎

我都係😂😂😂

0053 收到嗰啲應該全部都係話你十年前整落嘅on9程式違反條例

認真咩

今朝一開就發現停用左
要我驗證電話號碼 屌！我唔撚用啦！
淨係記得有係rthk直播留過言

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我都係！！！！
永遠最後一步個時就load勁耐
del app再down翻都係咁

我個facebook已經ban comment同like

fb 愈嚟愈閪 真係遲早大遷徙

轉場用Twitter啦

轉twitter啦

奶阿爺

上外國啦
外國記者

奶共豬西

app都del埋 垃圾fuckbook

必需清洗fb

我成鳩日俾佢ban，一ban就成個月，又冇得上訴，惡過黑警

堅！？

香港fb 係大陸人揸旗
而fb本身都奶開共嘅
不意外

我又係呢段時間

苦主

尼排入去成日load唔到

fuck 西伯格

屌佢老母 今朝一起身都係咁

係就放棄埋ig whatsapp，朱克伯格根本信唔過

向美國總部report!!!

好撚大獲！fb一定要交代

學大劣人咁，開分身屌返佢地啦

屌我就係其中一個

我都係 大概1點被block
Btw 手快快upload咗相比佢

我上個月個account已經係咁

有fd話係睇完琴晚立場直播出事，大家係唔係？
我就唔記得有無睇過

同苦主之一
本身Facebook 冇add電話
尋日睇睇下直播叫我收sms驗證，諗左陣收個sms 啫咁我入完電話，收到sms入咗驗證碼
之後就收到上面個email話我add 咗電話號碼入Facebook

我見到即刻想del 返個電話，佢就叫我up相，到而家都未有其他通知

我唔希罕個垃圾Facebook，但我好想入去del返個電話

尋晚冇睇過 都出事

苦主留名
07年開 而家disable咗
有無咩方法可以成功開返

屌你老母垃圾Facebook

係咪無得救

可唔可以將哩件事推上國際
等Facebook 收皮奶共狗

雖然有睇過立場直播

中招揮手區 fb準備轉紅 ?

我都係咁
我冇post嘢好撚耐啦

有冇人開TG Group 一齊推上國際？

佢叫我up 自己相, 之後我心諗, 乜profile picture 一撚定係我自己樣咩?? 成件事好鬼

你個ac係咪好耐冇開過，如果耐冇開係會咁

美國制裁facebook 啦屌
national security under threat

豬閪八格屌你老母

有冇人係試過拎得番個AC?

搵外國記者研究下
美國人想搞呢間公司好耐嫁喇

大家係咪係時候轉一轉E mail

咁恐怖

FB一直都講左係支那野
轉返其他啦

推啊

最好發起美國聯署查FB助CCP打壓言論自由

推啊！！！

朱閪伯蛤奶共

有冇人成功拎得返account

豬閪伯格

今日唔出手，他日Facebook就會封你帳戶、禁你言／加懶人包：Facebook刪除左游乃強啲黑材料

___________________________
Facebook舐共我諗大家都略有所聞，
原來佢誇張到封人account 可以因為人地14年講過嘅嘢，有追溯期

所以今次Now被人刪片係好好既證據

但Facebook調查完竟然好無恥咁話：「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

——————————
整左條新片，有中英對照，交代呢件事
一日未推到比外媒一日都唔會放棄
麻煩大家推又好share又好，有渠道比外媒又好，一齊搞掂佢

——————————

Facebook 政治審查？Now新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook
——————————
重點內容:

Now新聞Facebook專頁內有7分鐘片段懐疑被Facebook刪除

7月21日
-元朗暴徒攻擊市民

7月22日凌晨（襲撃後同一個夜晚）
-警察調查元朗南邊圍村
-Now新聞於Facebook Live直播 (1:28am-4:47am)
-其後有人發現7分鐘的內容消失（03:55am 至 04:02am）
-消失的內容，包括警員（游乃強亦在內）與白衫疑兇在村公所密會（4:01am）

Now新聞確認：
當日是不經刪剪地在Facebook Live進行直播

Facebook回應：
-「Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性」
-7分鐘的內容消失的原因「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

係時候轉Twitter 了

師兄開post ?

Facebook比狗用
已經冇用好耐

Pish

fb果個支那閪陳澍應該要維修了

推到Facebook出黎回應

forward 比美國國會議員等佢地提出

可恥

推 仆街fb

我wechat同大陸人講過反送中，尋日收到十個以上信息send驗證碼過黎，但我無理，wechat無事

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉求推

cls
美帝嘅嘢都咁
唔通克伯格娶咗個北姑就會咁

豬閪伯格比藍絲更愛國

我都係受害者阿

我都係00:5X比佢lock acc
無公開comment share post都fd only

係唔係星期一立場直播緊民間記者會個個live?

個facebook乜post都係shares live video咁寫
但係明明中文版 加唔係live

屌我知喇
應該係以前曾經自制過D應用程式

跟著無啦啦而家fb傻撚左ban曬

有師兄話外國都有人係咁? 有無source??

幾撚奇怪，點解會咁串話「看來你」

咁驚！

個account用左好撚耐
望到真係想吊爆個mon 佢仲要無限loop呢句野

要開始轉用twitter運動啦
豬閪柏格奶共 香港區facebook又請勁多支那人
再用落去會扭曲民意

71前已經係咁對家有班人專門搵嘢投訴

有無方法順便收facebook皮

唔係，睇緊黃大仙現場

我尋晚睇立場直播ssp

推 仲有無苦主 可以一齊收FB皮

推到豬閪伯格出黎應

朱hi伯格

做法跟內地打壓言論好相似，如果係上去，搵多幾個識IT 的朋友仔，如果發現有關職員都係＂紅人＂，找外語或港人教授聯絡FB 總部，詳述Account 被攻擊

唔好留暴力comment
見到五毛就report,特別係暴力恐嚇言語嗰啲
diu 完五毛記得block

雖然我冇咁經歷, 但69到而家已經被禁言2次
原因都係屌鳩大陸狗

圖一試過 入完電話再收到code先用得番

Support

睇黎難用都要學啦

推
垃圾facebook呃我張相食屎啦

其實我覺得twitter冇fb咁多嘢搞仲集中同方便

有無人解得番？

你幾時試過先

之前新開fb ac 無入一個禮拜 被人del埋
咩都無做都被人del
佢地del野亂黎

3個藍絲ac都冇左

Source?

send左email
唔知幾時先有回音
大家有興趣可以試試 要send英文

disabled@facebook.com
info@facebook.com
appeals@facebook.com

香港國歌

好明顯係live有大bug
android app下晝入去無論d人share po定相佢都係寫shared a live video
我相信係早幾日立場live斷果晚
fb處理直播既系統crash左
連帶影響埋其他部分

我決定再一次刪facebook

好明顯人哋已經打緊網路戰啦⋯⋯

屌 推 facebook dllm啦

一早已del fb

上次NOW個段片 冇左7分鐘搵左FB去回應
可唔可以係連登大概統計下有幾多人ac係被消失之後
出個聲明懷疑FB香港分部政治審查 控制言論自由達到源聲效果
比不同傳媒去搵FB做回應?
又或者試下係民間記者會講一講呢件事?
雖然我都知機會應該好微

屌你老母臭閪冚家剷Facebook 係咪要香港人轉場

暫時淨係見到unwire有報導

繼續推

CL79HS
搞撚左我成朝都唔撚得俾我入
DLLM
單純share 野都唔撚俾 咁就被消失

有冇APP可以快速BACKUP圖片同影片

被消失嘅你地係咪connect過手提電話號碼去fb?
前排喺fb delete咗個自己個電話號碼
而咁啱我個fb account仲未有事

利申：由6.12開始立場所有live都睇過咁滯，
成日去藍絲page人身攻擊廢老
應該唔關呢兩樣野事

各種支那伎倆。去白宮投訴

申請重新審查都係彈去block左個版

唔撚洗網路廿三條

01都有

我本人呀

我尋日都係， 佢話我個帳有suspicious activities, 我要重新reset 密碼

同你一樣都係00:53分啊

完全情況一樣，但係我喺facebook冇打任何嘢都照奶嘢， 只係用嚟上網睇立場，蘋果啲直播。 好撚奇怪

我依家最新顯示post只係23個鐘頭前嘅post，其他新post完全睇唔到

我都係咁樣呀 但係佢叫我up張相上去

電話有兩個FB

如果叫你用電話認證既
記得買張太空卡先好搞

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

iPhone無呢個情況

重裝左又正常返

再補返經濟日報, Line同Yahoo都有報過

請問邊到有重新審查？

直接close account 轉用twitter啦，好多野睇

從來唔用FB 正pk嚟

我fd話00:53 send黎個email address同佢官方聲稱個email有唔同

朱閪伯格條奶共鬼佬

我fb 已經冇post過野好耐，直播都冇睇
好多手機game都連左facebook…
而加link 唔到
衰在n年前create 左啲on9 app
比返個account 我呀！
係咪未有解決辦法？

下...即係有create過app既都中招？

暫時嘅其中一個共同點
唔記得咗喺呢個post定係隔離post見到

陰公,即係連機都打唔到?

你肯定個app下架，唔係關之前facebook 比人告太多app可以拎到個人資料，而家facebook 係度cleanup 緊？

如果個game 幫我logout 左我就login 唔返
仲要冇晒record

試左以上方法，冇效

我細個無聊整左個應用程式咋…
都冇睇過data base 有冇人玩過/攞資料
勁無辜

唔好意思想問一問各位係邊個網絡/電訊供應商
因為諗緊會唔會係ISP果邊既問題

利申: 有朋友用中移 中左招

又係facebook

唔關事
我啲app主要係用嚟拎token出返個post嘅like同comment數
都唔駛人login

Sun mobile

今日俾Facebook 警告，屌佢老母

可唔可舉報返佢哋啲留言呢？

我記得之前有提過佢地會check 哂所有app 同renew 左d 野，詳情唔太記得，但一d 好舊好舊既app 會清哂。

所以我覺得同打壓言論自由無關吧
你上外國forum睇下有無人講

睇完呢段片
佢話大概要五/六日或以月計去review張相
每一個嘅account都唔同
我相信應該未必關內地封殺言論自由事
因為好多外國人都曾經遇到咁嘅問題
由幾年前到嚟幾日都有
佢段片仲有教大家點樣預防下次再次發生同樣嘅事
希望幫到大家

應該就係因為要清過垃圾app，所以搞到今次咁
謝謝ching

十年account咁就冇咗

是咪個account已經冇得救了
好多game都link咗facebook

去 開個假email來登記facebook。 唔好選擇用電話登記。 一定要選擇用email登記！ 我每日都係咁做。 開個新嘅話都冇咁易。

我個ac 前排比人hack咗
可以睇我個post
如果上門一定支持

去www.yandex. 開個假email戶口去開新facebook ac. 記住唔好用電話登記. 用假email登記。我每日都係咁開。 死完再開個新。 話到冇咁易.

各位巴絲打
我等左一日左右已經開得返

用左本新電話+原先頭像

只但係有一樣野好鬼
就係我本新有讚好某個議員 依家變取消左

岩岩起身 我都開得返喇

好好嘅機會戒甩fb
轉會twitter 啦

因為上咗年紀既都只懂用facebook,佢唔想那羣不問世事的大多數人無這些資訊收到。

入得返

有無backup教學

仲玩fb
delete acc 好耐啦喎

係黨國機械出動
人多投訴就會BAN你
同GOOGLE 翻譯/MAP 差唔多

connect book

會唔會係事主手機被hack
然後被改pw
出事咩型號既機

我都係阿屌我星期三零晨點幾鐘都仲用到 去到朝早就比佢封左ac

我今朝見其他巴打話用得返，我就開我個facebook app睇下，點知都係空白一片，個心即刻灰咗一下。不過原來我logout再login返就用得！

想問下之前nowtv單野係咪真係fb搞鬼？

可能要留返d証據, 到時要同總行FB or media 傾下, HK FB office 可能已經中了毒......

Facebook office唔係喺times square咩？

見到有巴絲話用得返 好羨慕 我都係唔得

我覺得要集體轉場了

屌我都冇左個account

又得番既人有無up大頭相

幾個月前試過，上網google reddit都揾唔到解決辦法。
Send咗好多封email，又投訴，最後係login個到揀忘記自己電話號碼，然後再用晒全屋人嘅電話號碼收sms，都係唔得。

之後過咗一星期無啦啦又入得返。

係, 搞到我入唔番

千其唔女入電話呀 (用太空卡)
, 黑警會用FB追查大家,各位小心小心

fb勁多支那人做管理
連豬閪條女都係支那人

如果係鬼
EMAIL佢都冇用啦

呢舊垃圾仲有人用

好恐怖

佢地要賣有用資料比中共咪咁囉。好多年前以經迫人實名制，呢種個人資料先值錢。

已經archive,準備隨時跳船

我都係，fb都無叫我up相，剩係叫我入電話
但我入左我電話佢不斷話我電話無效
我連比佢審查嘅機會都無

Same also
個陣睇緊深水埗現場
去個廁所返黎就block鳩我

Email都收唔到呀

入得返了

俾左相，今朝已開番，因為本身帳戶入邊都有好多自己相

除左Facebook 有無其他平台可以用
隻朱閪伯格奶共係人都知

我覺得係睇立場新聞嘅時候，有班人係咁檢舉睇緊新聞既人搞到鎖帳

開多個Twitter 穩陣

問題係無朋友

今朝開得番....
奶共不得好死

同朋友講Facebook 開始做嘢，慢慢一齊開個新account轉過去囉,呢度開始發散開去，慢慢就越來越多人，積少成多。

同埋新聞直播最好都錄低佢

點都要懲罰佢掛，不過呢個係後話，專心好目前嘅事先

我已經login 到啦
希望大家嘅account 陸續恢復

支持全民撤出香港facebook
最好撤埋instagram
不過要搵替代品⋯twitter嘅功能未取代到facebook

係咪要j擊埋呢個紅媒？
記得連埋之前消失的11分鐘清算

差唔多兩年冇用Facebook
早排開左個假acc黎炸cctvb d廣告客戶同睇live 兩日就俾Facebook封左 我再開多個 又俾佢封
建議大家用twitter

都係0:5x俾人停用 啱啱用得返了

同類人，琴日一起身已經被登出要入 security check....
用laptop 又係被登出

搞左大半日，又要證明自己影相加 code

大家用得返都double check security setting

入得返既各位 係咪有up相
我連up相都無機會up

唉 無喇今次
屌佢真係 support team都幫唔到
unlock link又解唔到

where the fu king information?

係咪hack 咗香港的FB, 要做人面監察識別？

因為我一開始 係手機被登出 用laptop都係被登出
而我本人就唔喺香港 但係 個驗證號碼 登記咗做香港電話號碼 咁手機就一定要我收sms. 台電腦 就行雙重驗證
咁我手機被登出有點樣收到雙重驗證呢
最後迫於無奈 用人面 證明身份 ( 佢有個code自拍影張相)

我最後等咗差唔多 18個小時先收到facebook嘅回覆
好好人，俾左條unlock link (但unlock 唔到)
可以幫我改返做外地電話號碼又做唔到喇
所以 仆街啦 共產黨 我屌

改返個電話就得la咩？

其實fb一啲都唔好人
佢果條unlock link同改電話link一直都係到google下就有
但其實都係無用
我由頭到未都收到passcode
電話係我email係我密碼無錯都一樣block
block你老母
tvb同fb一樣must die

紅底fb
Admin全支那 愈做愈明顯
唔好忘記我地d專頁每次都俾fb極速收皮
藍屎啲呃人專頁就乜事都冇

唔係呀 係我人在外地 想改返外地電話
我從琴日朝早起身已經被登出
咁個電話號碼係香港電話號碼我就一路都收唔到code
依家睇番呢個post先知 有code都係冇撚用呀

根本上而家FB比左班支那仔管, 大多數係支那仔係系統背後攪鬼, 唔係NOW條片點會就斷正係個7分鐘, 而且不公平既投訴機制, 豬西八格又唔撚理...

成效如何?

0:53收到email莫須有
個陣冇用到facebook 第二日先發現
從來冇留言 冇share 冇俾過電話facebook 淨係睇同like 非黑icon
到而家都係被消失
有冇統計到底幾多香港人account被消失左/有咩共通點? 或者tg group?

我有個舊同學都係咁

我都瘋狂SHARE，但暫時未有事

共同點就係全部人都收到嗰個email，話你十年前整落嗰啲on9程式違反條例。今次應該唔關大陸事，因為外國都有集體同時出事嘅情況。應該係Facebook地區性清晒呢啲萬年垃圾app再自動鎖晒所有app creator

仲用fb 玩Twitter 啦

0053 收email 表示到而家仲未入得返
上面咁多人入得返

仲用fuckbook?

其實由5月開始已經收緊咗審查，要用手機驗證同提供本人相片，如果俾晒都唔得，個鎖你戶口，要開返就要俾個ID COPY佢解鎖。所以如果係自己真身戶口就盡量唔好用嚟share post。

有up icon

我妹AC都係咁，真心仆街。

有俾自己大頭相，佢只係審查用，你個頭像唔會變成俾佢審查果張相嘅
總之各位仲要用Facebook, 就間唔中開定啲後備戶口啦

等下一輪用戶大遷徙 想唔用好耐

琴日朝7點幾up相比佢審查
岩岩就開返啦
即刻backup先屌

分身戶口咪咁

我得一個fb acc 又點解釋

仲係入唔到，都係無驗證碼

佢好快會又BLOCK你, 叫你影相証明, 再過一個禮拜就會block

想問你send去facebook邊個email有人覆？

cls

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

一定要從源頭攪朱閪百格

有無歐洲被封巴打 關唔關GDPR事

我唔係app creator 7號果日無睇到live都比佢block 9左

你肯定無收到12:53am嗰封email？因為似乎年代太久遠，大家都唔記得咗有整過嗰啲程式

果然俾支那人管就會咁

有冇人有太空卡
比我拎番個AC

我其實係自拍upload 上去解除個證明
有分個人ID 證明同 個人自拍證明
之後會有專人email 聯絡你

落街買啦⋯之後會問多你幾次架

好有伏

我呢幾日幫個大陸朋友一開就即俾人block account

咁恐怖！

可以用Google Voice

幾時踩上去求救？

無收到 睇埋濫發郵件都係無
不過我試完佢叫我入電話up相之後佢係有話有個app有問題 但我唔係果個app既app creator 我根本連app都唔識整

開多個twitter做backup
必要時就唔再用fb

我記得雨傘時因為係人地post留言屌鳩共產黨定政府
之後就話要確認身分先登入到acc
真係好撚ON9
好似有人針對文字言論自由

朱閪伯格

大家
我開得返啦
你地試下！

dllm 我用黎睇下直播
留左十句內既cm 就比人block

依家直情無埋電話號碼 咩玩法...
但係我去reset密碼個電話號碼仲會收到信息
reset完再登入又係依個畫面 無限loop

一樣你無驗證碼囉

因為我係upload自拍審查
我唔洗電話認證

......

前兩日喺立場新聞留完言即刻被人封左facebook
Facebook真是信唔過

我都開得番

有冇試過appeal 自己個account

no disable, but I try this one also.

我前晚被block 今朝用得番了

點block法

我同你一樣，今日直情連電話號碼都冇埋，驗條撚

全民轉用Twitter telegram?

做苦主要咩資格？

仲未入到

我個acc從未試過被禁言，佢宜家就同我del撚咗我成個acc

暫時冇 我呢排都係睇下直播同二手買賣 講野都小 個個都知講親同支那有關好易奶野 由其支那兩個字係禁字

再推
投訴無門阿 除左等仲有咩辦法阿
send左email去完全無回應

估計fb大中華同中共黨委差唔多

屌你

推廣用twitter啦 我有朋友都成為苦主啦

晏晝用得番個fb啦

我今朝過左電話驗證嗰關，到左up相嗰關
但我試左成日都upload唔到相比佢審查阿

推!

大家係咪已經接受左無左個ac

再推

我仲未入得到..

推上Twitter 問

苦主 只是在立場新聞留言話過啲狗，即刻比人封左Facebook

7號凌晨blk
啱啱終於入得番 但都唔諗住用了

你地個個入得返，我都仲係卡緊認證碼

我都陪緊你

你都係驗証碼？

我上星期已經係咁

我都係
依家連個電話號碼都無埋
我可以select乜野

我有D黑警打人影片都被消失!!!!!!!

巴打你係咪呢單野之後開左個新ac?

係呀 因為本身同人傾緊交收
無啦啦無左ac傾唔到所以急住開新

小心幕後班友 狗甚至中共想拎大家的相upload to big data 包括社會分數系統

突然登入得返
但我之前驗證電話號碼失敗
亦都無up過任何相比佢

仲諗住試下改密碼得唔得..都係唔得...

本身打算放棄唔用 乜資料都冇俾過 突然入得返
咩解釋都冇

我無啦啦又開得返

巴打本來係咩情況入得返?

突然又入得返

同樓主情況一樣，我仲sd左好多次自己電話比佢
後來用個後備ac，頭先睇完呢個post，屎忽痕睇下搵唔搵到舊ac。
點知又搵得返，跟住就用到了

我頭先都突然入得反 咩都無做

電話認證佢唔send比我可以點

屌個個入得返就唔見哂

仲係卡 up 相 唔想 up 比佢

我都突然入得返

都係未得

我就肯定冇 從來唔會整程式 更加唔會識整 完全唔知個程式咩黎